[警告]今次更新有機會搞死運動， 強烈建議revert番先

更新完，冇錯，鬼的而且確難左帶風
亦可以見到少左p牌仔活躍
但係而家成個連登真係得番
打飛機，分化，煽動，圍爐post
當然好多都係大家'想講想知'
甚至係'想聽'既事
呢樣野暗地裡變到先係真真正正既分化

老實講帶唔帶風向，啲人諗咩講咩
真係到最後都要靠個人判斷
就算咁樣更新完，都係會有人帶風向
更新前都話有得睇有得判斷
更新後接近連睇既機會都冇

唔知你地覺唔覺
呢一個星期既連登真係睇唔睇都冇分別
對運動既幫助大大減低左

而家鬼帶唔到鬼風，連自己人都帶唔到
仲要而家啲post只要有煽動標題，閒閒地都幾千正皮

我都唔係好識點講
但今次更新之後的而且確係明顯地差左好多

希望有人明我講咩
今次更新太急喇，好易行錯

推

同唔同意都入黎講下吖

其實會唔會大家思維要清晰D 諗野冷靜d好d呢? 大家不如多一d思考, fact check等等，而不是見到topic就信，否則同一班無腦藍絲又有咩分別
連登只係一個平台，呢場運動唔係靠連仔，而係大家智慧，付出
就算連仔點改都會有人唔滿意，不如多ｄ用腦 相信下自己既頭腦同查證

我覺得ok, 不過好撚多人唔用不推文回覆

我都推唔郁啲post

連登變返兒登

係呀，贊成，所以覺得今次係post同reply甚至係p牌既追加制度 更新係多左
同埋呢一個星期都有少少變質(非分化)
真心開始連網上評論都不分事非黑白 做法
盲推盲撐盲屌
連同路人提點都屌

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

其實你試下過一個月，P牌大部份甩哂P
你咪可以見番你想睇到既情況

限制實有人會同意唔同意
何不俾多些時間睇成效

冇左全民投票
行動post 都冇左民意授權

更新左乜

p牌一日先可以出一個post我屌，
816就輸啦!完全無人提，又唔比我出post!

係呀，呢樣都有啲影響士氣，行動post消失哂

都唔知d行動點算，
加油啦

最正係一堆標題撚，成日個標題講撚到世界末日，然後內容係完全唔關事，之前我見一個負評一個，而家要等下lu

唔同意，P牌之前無限推post,令到好多正常user發表的帖極速尋底

係資訊爆炸的連登，絕對需要有養份的post, 而唔係除左標題外70%推，或者push

唔係我等唔到，係個運動等唔等到
而家每星期都係一個progress
要知道跌既速度同持續時間一定比升既快同耐
所以每行一步都好重要
先建議唔好急住亂行
的而且確而家成個登都唔同左

有合理既改進建議當然可以提出，我相信理性既會員都會支持

但推倒重置有D唔make sense

非想引戰，但而家冇咩？
出面果個棵體搜身post咪又係比人煽動
fc都冇啦
一推人push
靠既最後都係自己判斷
一定會有一堆人帶風向架啦

同堆，唔係不嬲都係鼓勵大家fc左先仲要靠判斷咩？
仲要留意p牌仔
呢個更新係想幫大家做呢件事
但我地睇每一樣野都要用唔同角度睇
而家用一式一樣既算式幫你做
反而仲催化左帶錯風呢樣野

再者
我個人認為，一個討論區之可以百花齊放
其中一個原因係因為佢咩人都有
咩都講得
限制少
而家咁樣做真心係篩選左一班人既聲音
是敵是友冇人知
聽少左冇得判斷
同聽多啲要更強判斷力

大家想要邊樣先

我都係比方向，提出問題
並唔係要求完全重置，sorry
可能表達得唔清楚
但係而家呢個情況真係浮緊上面
而且都迫切

樓主不如列出你認為lihkg可以改善既地方
咁樣大家容易討論好多

大家真係想比系統'篩選'我地睇到既野咩？
對同錯係靠人判斷
唔係靠機器
個機器越多條件
我地睇既野越少

得罪講句
係向緊藍絲條路走

可憐既唔係變成咁
而係網頁公式令我地變成咁

我認為可以將今次更新既部分功能暫停先

如正負皮顯示，p牌出post推post等

不推文可以留番，由我地揀番比唔比個風向推

其實見到唔對路我地都會report
點解唔'還政於民'

多咗好多分化post

真係好多分化同煽動post

近呢個星期真係好明顯
成個風氣唔同哂

又或者建議某分台可以立即顯示正負皮
如行動post等等

完全係冇幫助，
雖然怒氣係有幫助人行動但都係對外唔係對自己友啦
加上齋得怨氣冇support好難持久

亂世重典無乜問題，的確係清靜咗

我支持新例直到情況許可再考慮改